原來渣打而家都歷史低位

英國第二大銀行Barclays都就歷史低位
英國銀行業

渣打同HSBC , 我會揀渣打

渣打而家跌得仲多過hsbc哽係揀佢

1038都仆街喇。
英國政府D policy都ON9，但又成日覺得自己好勁咁，睇林作同19就知英國佬係咩人。

渣打跌足幾年